40吋以上電腦mon有咩推薦?

暫時見得dell部p4317q 仲有賣

飛記果部停產

如果買部電視機駁電腦效果如何?